熱刺到港 接機球迷小背心美女 勁搶鏡

咁快就黎左香港

搶晒鏡喇

我轉會了

唔怪得班球員屌鬼

牛口非：喂,今晚扑野夜唔夜

老蘭出火

波台追星族有無去接機

美女呢
定圈住左嗰個就係

邊忽美？屌你老母

七公去左 仲上埋報啦

最左:7公

柒公話佢剃左頭呀,應該唔係

美國籍?

七公係孔生喎

521 都冇
此 post 已完

hku grad架喎

左三男咁似追星果條友

準備衝入間酒店瘋狂拍門

個口咁大啱曬雲耶馬

早幾日踢完今日就到香港

辛撚苦

係愛呀，哈利簡尼

做乜姐你

kane點撚樣會譯左做卡尼
咁jane係咪讀做珍妮
on99

唔係71咩 咁早既

馬會都係譯哈利卡尼

咪錯囉

有無人要睇…
我有兩張vip連練波但我去唔到……
平讓…

幾錢?

皇馬變熱刺

Pmed

仲以為係jessica

好像有點累咁

洗唔洗咁撚快

charis lee

啱啱先踢完英超又要踏飛機

搭

今晚咪又係落老蘭

bale都巴利啦

痴線啱啱完季就掘金

明係邊個咪算囉
要講既話beckham唔應該係碧咸
henry唔應該係亨利

9C

邊個影我條女啊